法律文員

本身讀過Ive law hd。諗住升上去佢嘅top up degree。
見佢嘅宣傳好似好易搵到律師樓既工咁
但係身邊冇讀上去嘅同學搵工都唔係好如意。
法律秘書都係得11k。我明白冇經驗起薪都係低啲
但對自己嘅前途都有啲迷惘。
本身都係想向legal clerk or office admin出發 由低做起
想問下有冇巴絲打有呢行嘅經驗

係咁嫁啦
Fg 開15k 都比人壓落12k

俾埋家用5000剩低嘅同返兼職嘅人工冇分別 唔好話儲錢

Same as you
一樣用自己本身份pt 同 ft 比
我返pt 仲過人工過份ft
不過咁ft 計經驗 寫落cv 大公司都好睇d
自己安慰自己 捱多排先走

只怪自己讀書廢 唔係專科 無撚用

請問係讀咩科同做咗幾耐啦
我屋企係傳統嗰啲真係好恐怖
大佬啊我都想出嚟人工高 唔識人又晤識字
一講就話萬零蚊用一用咩都冇 [
下年四五月都要搵工了
加油啊你

Topup 廢科 返會展office